大埔班狗啲樣咁似支那人

推

屌 明明就係

直頭喺。
仆街。
又會買奶粉